其實法官咁判做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢個法官一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣麗瑤有咩事真係唯你事問.....

明明已經肯自揭瘡疤,又面對全港800萬人壓力

之前仲比個咸濕伯父非禮過.....將心完全唔比己

而家只希望麗瑤加油......佢要推動社會進步的!!

負評係咩意思 即係覺得非禮細路女好岩？

個官點講你有冇睇過？

岩 好多連登仔都無良心
細路女都恰

班金鐘仔溝唔到女，咪老屈人地哋囉

呂麗瑤過街老鼠
今次玩大左啦

之前仲俾個咸濕伯父非禮過？！案發時你係現場？你親眼目擊到？你憑乜咁肯定教練有做過？

無啦啦點會屈人 你又憑咩肯定冇做過？

個官仲好意思話自己無礙女權發展啦

哦
你有殺人

你咁講咪正正就係假定咗女方講嘅一定係事實囉

無啦啦點會摸人 你又憑咩肯定有做過?

成單案佢都認左 係個官判得差

網上言論侮辱法官也觸犯藐視法庭

近年社交平台愈來愈流行，不少網民都喜在網上抒發己見，但若在網上發表侮辱法官的言論，也有可能觸犯藐視法庭罪。例如導演高志森，早前在七警案裁決後，他在面書貼文指法官是「狗官」，司法機構即表示高度關注有人在社交媒體發表對個別法官的評論，並稱會毫不猶豫，將可能構成藐視法庭的行為轉介執法機構調查。高志林不久後即將貼文刪除。

舉證未達無合理疑點

外國大把呢d刑事唔入民事入左

法官最後點講你冇留意？

佢依家咁搞法 搞到好多人以為冇發生過件事
咁就害左個女人

而家係個女話人除佢條底，但法官唔信納佢所講，因為他並不理解在那姿勢下何能在沒有consent可以除到條底。

一係佢同意咁做。

而男方否認佢有除，你話佢認在？

收嗲啦
吠足一年
攰唔撚攰呀 ? 厭唔厭呀 ?
未判就話人人格有問題
判左又話個官有問題

人地有埋證人 係咁massage 點解人地要行出黎撐教練呀 ?
一定收左錢啦

個女人根本就抵死
成件事前文不對後理
啲合照有人拎槍逼佢影 ?

假膠還假膠 但真係唔好笑

害乜撚野呀
培正呂麗瑤,你大把黑幕未俾人爆呀

班毒撚溝唔到女咪迫害女人 反女權囉
幾時見成功男人會反女權

真 我家底富裕從來唔會對女人偏見

你gay